容海恩食完飯冇屎屙搞鳩清水灣道

On9起條細橋咪得 搞咁多野阻曬啲車

唔知今次又袋幾多呢

細橋？
夠閪位起咩
兩邊咁多樹，要保育呀
比廿億嚟先
我地坐低慢慢研究吓啦

呢個位整燈真係弱智到極點
留名睇啲車串燒然後死得重多人過唔裝

不如好似井欄樹咁，起隧道好過啦

屌，唔撚係呀，無啦啦搞9人都有既

依個位係因為幾年前果單車死細路女既意外引起
但起燈位依個選擇應該仲大獲
本身清水灣道返工果陣已經塞到喊
唔好搞多樣出黎得唔得

嗰個位老人家，小朋友過馬路又真係幾危險

雙黃+雙白
即係條路原設計就係預你一嘢過咗佢 唔好停唔好cut
整燈
等睇十車大串燒

西貢友有福了

山區友可以行落山了

有燈唔危險

起條細橋幾十億，做工程發過deedee

個個安全車速，安全車距，無人衝燈咪唔危險囉
問題係香港人揸車一味貪快，一係就望住個電話

其實支交通燈唔係好似萬聖節啲鬼咁係暗角跳出嚟嚇鳩你㗎嘛，咁見到燈就安全車速啦

不過最重要係人哋set咗支燈俾你唔該就㩒掣等轉燈先過啦。你紅公仔照跳出嚟，仲要黑人黑夜捉烏鴉咁撞死唔好怨啦屌